{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004516",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2425799?place[place_type]=GID&place[gid]=2425799&place[latitude]=36.5934507991&place[longitude]=126.3247732698&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 바다이야기 펜션"
    },
    "text": "こんにちは。近くに位置する泰安(安眠島)海物語ペンションは、海を眺めることができるペンションです。 ペンション内には屋内の釣り場があり、すぐに獲れた魚で刺身を食べることができます。 また、お客様専用の水族館もあり、海漏らしで獲れた粗菓を保管することもできます。 寝具類は毎日洗濯されるホテル式寝具を提供し、船上船釣りや海漏らし情報も提供します。 入室時間は午後15時、退室時間は午前11時です。 未成年者は保護者同伴なしには入室できず、予約された人数以外の追加人数は拒否される場合があります。 予約変更のためのキャンセルにはキャンセル料が請求され、入金の際には予約者名で入金する必要があります。 火災防止のため、客室内の爆竹やろうそくの使用は禁止されており、客室内では禁煙や臭い料理の調理は禁止されています。 また、他のお客様に迷惑をかける高声放歌やブルートゥースカラオケの使用も禁止されています。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、物品の破損や紛失時に弁償額を請求することができます。 ペット(3kg以下の愛犬)は同伴可能で、駐車も可能です。 ペンション内には屋外プールと子供のための幼児専用プール、そして愛犬と一緒に利用できる愛犬料金もあります。 海で釣りを楽しむためには小型船舶操縦士の資格証が必要で、海漏らしポイント情報やお客様専用水族館も提供されます。 海物語ペンションでは、魚を釣ってセルフで刺身を作ることができる施設であるセルフ刺身屋も運営しています。 刺身屋の利用時間は午後4時から午後8時までで、1人当たり2~3万ウォンの利用料金があります。 ペンション周辺には遊歩道や様々な旅行地もあり、楽しめる環境が整っています。 それぞれの客室は基準人数と最大人数があり、チェックインは午後15時から、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "泰安(安眠島)海物語ペンションはどんな施設ですか？",
            "answer": "泰安(安眠島)海物語ペンションは海を眺めることができるペンションで、屋内の釣り場やお客様専用の水族館があります。"
        },
        {
            "question": "泰安(安眠島)海物語ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後15時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約変更の際にはキャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "予約変更のためのキャンセルにはキャンセル料が請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での爆竹やろうそくの使用はできますか？",
            "answer": "火災防止のため、客室内の爆竹やろうそくの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴可能ですか？",
            "answer": "ペット（3kg以下の愛犬）は同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはプールや幼児専用プールがありますか？",
            "answer": "ペンション内には屋外プールと子供のための幼児専用プールがあります。"
        },
        {
            "question": "海で釣りをするためには何が必要ですか？",
            "answer": "海で釣りを楽しむためには小型船舶操縦士の資格証が必要です。"
        },
        {
            "question": "セルフ刺身屋の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "セルフ刺身屋の利用時間は午後4時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には遊歩道や様々な旅行地があります。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後15時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 437
    }
}